有無人覺得皓鑭傳個公主雅好似楊秀惠

第一眼心諗咩楊秀惠返左大陸
都唔知係咪幫襯左同一個醫生

推

善意打破0回覆

樓豬可以驗吓眼

似江若琳下話

咁都唔似？？

你除咗視力有障礙
連個腦都殘殘哋

咁Gin Lee似好多

樓豬你收手啦
明明個帖都無乜人睇
都儲到10幾個負評
已經好威啦

法拉

佢似啲